想問吓新垣結衣係咪真係結咗婚

睇啲新聞話佢同星野源為咗保護戀情唔拍第二輯月薪嬌妻
都唔知真定假
又話會閃婚又醒

係 同我

生埋仔

那個了唷

幾撚正，你睇新聞無講，google無答案，但上黎連登問，原來真係有人當連登係google

係呀咁可能有其他人有答案

你係咪姓林
平時有打開機

全能全知的連登仔